# Select Test Task

### Installation
0. Установить пакеты командой `yarn`
1. Запустить через `yarn dev`

<details>
  <summary>Что улучшить</summary>

    Можно было бы использовать react-window для виртуализации списка, это позволило бы сделать более красивую дозагрузку компонентов.
    Есть еще вариант с добавлением пустого контейнера сверху и снизу, 
    дабы обмануть скроллинг и прокидывать туда предыдущие загруженные элементы, но это довольно долгий путь.
</details>